支持鄧炳強！

個樣咁招積 準備同港人美帝挑機？

三萬過去打侵侵

你又試下反制美國嘛 唔係你幾口硬都係得你單方面硬食架啫

沒有當一回事，但又將按揭轉到去中資銀行

叫神隱緊既淘廢帶三百隻蓄聾坐屍攪一攪去美國KO Trump啦

唔通同你講佢驚到瀨屎咩

連人身自由都冇埋仲有咩所謂吖

Trump 1.9m 過百kg 空手道黑帶 你班老mk 真係打得嬴

是但啦

G chi

死剩把口

未夠力度美帝聽到未呀？

三萬咁少咋 至少有一百萬人啦